有冇人個ig會無神神follow左其他人？？

本身都係follow左百幾人左右
咁每日見開邊d就邊d，試過幾次，無神神多左個唔係自己follow既人，係好肯定無follow呢個人，臨近農曆7月唔係咁猛呀嘛

唔小心㩒錯咋？

中毒 我都試過

有冇入過奇怪link啊

我都試過 好撚柒
Follow左4次同一個唔識既人
問題係佢係private 左
佢肯定諗我係想識佢
但根本唔係 頂

其實人地冇在意過你
連你invite左4次人地都唔知

可能佢知
不過我地唔識所以佢無accept
我之前係係fd個ac睇野個陣 唔小心禁到佢個ac 不過見佢private 左就無為意
點知之後又禁到 就發現申請左follow
諗到可能佢覺得我好想follow佢 就覺得好柒

手機又好小中毒，ig中毒最近都係聽過會po賣假rayban既相